[突發]鬼妹係巴士坐廢老座

竟然冇人話佢

睇唔到緊係無人話啦

圖片上傳失敗...... fuck

你唔係人? 唔識英文唔敢上前話人?

終於upload到

點解好似係Syd

好似幾大波咁

我都覺

[quote]好似幾大波咁 ［/quote]

我認得張poster
利申成日坐關愛座，WFC!!

如果冇估錯應該係掛接(得佢有毒撚位)
好大機會係metro bus
如果係metro bus又有香港人撘嘅話
多數係m10, m30 , m50
我估你應該係unsw/ usyd人

巴打你

連登仔係男人先會話嘅啫

打j打到你影張相都震成咁

我見唔到有人喎

unsw 好多mk

m41 m54好似都會有

甘你都可以影 不如求死啦廢青

咁大個mksa係到

屌你老母我都係照坐
有廢老黎到我都未必讓

你呢種毒撚真係好得人驚

Adelaide 好似都有

鬼妹需要人關愛
性暗示黎

青少年唔洗關愛？

天氣回暖未？

你肯定係人？

堅係鬼妹

係琴日突然好熱
今日回復正常凍
ps有冇咁syd撚

都冇人 點解唔坐得？

廢老c9識鬼英文咩

尋日無喇喇成33度 痴左線

應該比樓主坐啦
隻手殘廢

我係香港就算好多空位都唔敢坐，實比人起底.....
估唔到係外國都有垃圾香港道德撚存在

經常坐

我係到成日坐，有需要就自動波讓
真正優先坐嘅意義

大把後生仔坐,真係冇care
香港班廢老民智未開

Syd啲巴士坐後面係唔會讓到座，連落車都好麻煩

黃大仙

成個syd都係廣東話
有幾難估
利申係到4年幾

Ip都唔洗check

咁撚多負皮

Sorry囉，下次唔坐

屌mq同usyd唔多咩

樓主幾時同你老母執骨

但今日好撚柒凍 又大風 啲閪天氣屌佢老母

好似幾正